日本大阪823都會組人鏈?

係Ig見到跟得好貼個位日本model平野鈴子post
有無位於大阪既巴絲到時會去睇下?

btw 各位今晚香港之路見!

我都想知 好似無咩人講

今晚見!

有冇人一齊食完飯去

巴打係大阪?

Push

係

其實我地要組織全球港人協會先有得搞

我去ssp

我無識人而家係個邊
推下睇下有無巴絲係大阪
巴打如果去到可唔可以報告下情況?

好想喊，我地成功之後一定要請佢黎香港

到時睇下搵唔搵到我迷失在鐵路迷戲

真係
平野鈴子跟得好貼
仲關心香港過好多香港人

我會去，有無tg谷

我知好多香港人係大阪旅行

開個

大阪巴絲進場

開左

大阪巴絲

大阪要人呀！

仲有冇大阪巴絲

大阪手足呢

留名等睇大阪人鏈! 多謝係大阪既手足

係咪真係有！有嘅話一定到

推

上面有巴打開左tg 谷

日本7點啦 現場點

屌

推呀
大阪要人

push

屌 支那國既人會唔會太煩呀
愛國仲去日本?

手足小心安全 小心班支那蝗呀

現場已散 香港接力

班精日著住日本旗衫叫春